暫時放鬆下先香港嘅朋友仔，小弟第一條片

希望你鍾意
新短片，讚好和留言者請cap圖，記得訂閱

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

TL 返嚟開party

推

Laser Party with TL

屌你老母閪
出面打到爆撚曬腦漿
連登個個post都講正事
你唔幫手都算鳩數
仲上來宣傳博上位
祝你條垃圾一世紅唔起

TL有心係好，但公關可以再注意一啲，例如可以稍為調整一下出post時間

利申TL真fans

知道TL有聽意見，見證住你一直進步緊知你做artists 都好勤力好忙，好多野未必跟到最貼。而家係非常時期，盡量希望TL避免落入人血饅頭嘅輿論，瓜田李下都唔好啦。

Who the fuck are you

一定要日日都講政治嘅咩屌你老母，我出嚟遊行食緊放題嗰時你都唔知係邊撚到，冇我Instagram？你唔撚到我唔怪你，同埋我今時今日洗閪博上位，我只係上黎分享下我嘅嘢，你唔鍾意睇關你撚事咩屌你老母臭閪

知道啦

我都明白個時間係好敏感

睇你ig?你估邊撚個呀?
哇出街食放題好撚偉大呀?
唔撚怪我你估你係邊撚個呀?要你原諒我?呢到無撚人識你呀戇鳩仔
祝你一世紅唔起，成家俾狗扑爆頭出腦漿啦

做乜勒索人呀
唔好諗住十年前都當無事發生過呀

做得出呢啲嘢，都唔荒係啲乜撚嘢好人
睇埋你上面點回覆，大家睇清你條廢柴咩料
話你幾句就成隻癲狗咁吠

我屌你老母閪呀 人妖 死撚去泰國啦屌

你邊撚個呀 冇人識你呀 人妖

邊位呀

TL

借連登上位嘅撚屌一條
三句唔埋兩句就露晒底

不推文 負評 上一頁

真係唔好意思，如果唔係當初連登嘅網友討論我嘅歌，我都唔會識上嚟，點都好，我係多謝連登我先上嚟分享下自己作品，所以唔使講咁多廢話

淨係識睇人哋10年前嘅嘢，你個人完全唔識得進步

TL有份食過彈 手足嚟

效法阮民安啦

免費

成碌柒係到都食到放題啦 屌你又係邊位呀 打狗唔見你 重要戰役又唔見你 講到咁撚出名又冇人識又冇人見過

屌你老母 6.12 3點15第一排沖緊隻狗個時你又係邊呀

柒頭 你唔係以為自己好撚掂下話
你on99咁搞笑下刷下存在感咪算
見你啲回應扯哂火還拖 屌返人轉頭
你條垃圾肛交痴脷筋老mk唔係覺得自己有得紅下話
屌你老母冇鏡都屙篤尿照下你自己個柒樣先啦
比啲自知之明 下個MV黑布蒙頭咪撚再出樣喇你
屌你老母你個死人肛交人妖樣 搭埋把痴脷筋聲 再chok多兩chok個鳩樣 真係想一巴二巴車埋去
仲有呢到冇人有興趣focus響你度 得罪講句係擺明指住你黎笑 你要做下小丑出黎娛樂大家冇撚所謂 但唔好喺度發爛咋瀨屎瀨尿

肛交痴脷筋人妖老MK 韓子亮
食屎啦你

上得連登就預左架啦，自己on99又怪人屌鳩你，其實你咁撚叻咁撚紅可以唔駛上黎分享架

出po on9比人屌就一定架啦，接受唔到批評就唔好出黎獻世啦

唔該大家善用不推文回覆，廢事推左呢D垃圾po上去阻住哂行動po

只可以話
係適合既時間做適合既事

支持TL發放好歌為香港打氣🤟🏻

屌你老母

TL，加油，唔駛理啲haters，做好自己就得

請尊重 謝謝

其實，出post時間真係可以改改
呢個post同Pr不完美

Delay No More
我絕對唔支持亦都唔認同樓主而家透過連登宣傳自己新歌影響行動post
但係你咁樣揭人瘡疤同埋攞住一樣舊事唔放同藍色人一樣超級仆街
仲賤格

tl已經上晒位 你班haters咪柒

你住喺地球嘅邊一忽係呢條勒索仔上左位呀

真係上左位就唔會上來刷存在感啦你邊到見有上左位嘅不停post新歌上來刷views呀戇鳩仔個個post都成班打手幫佢護航，你當連登仔傻嫁咩，無撚人想理呢條撚樣炸

你條弱智仔唔怪得會諗住同大陸妹假結婚

我已經結左婚 生活仲好幸福 我建議你深潛唔好再柒

條友真心弱智

系

弱智人，人地笑鳩你呀

有個大陸妹要求同我假結婚。。。考慮緊。。。

我理撚得你結左婚未，要幾弱智先會考慮同大陸妹假結婚

系你老母啦文盲
字都未撚識就縮返入你老母個閪啦
兩條油就淨係識人身攻擊完全無內容

追post啦，我老婆最後接受左我，我申請左佢落香港啦on9

睇條友username就知條弱智連大陸妹都追唔到

點搞呀 九巴又有人放針

我話俾你知，你個post我好耐之前已經睇曬
成個post都恥笑緊你你係咪活喺第個平衡世界
不如你自己追追post先啦

人要幾可悲先要用娶再大陸妹來打J
覆你老傻閪都浪費時間
睇你喺現實唔係失敗撚就係白卡智障佬

關我撚事我有個又靚又後生嘅老婆自然多人酸

屌

條弱智酸到

叫得wechat佳佳都知似弱智名

nben開哂兩個分身黎幫自己

仲扮冇酸

沙高唔係

秒到佢笠左

佢摷緊你啲舊post

傻仔先要酸大陸妹老婆
你繼續用分身自己刷存在感
要記住成個連登都係恥笑緊你條傻仔呀
過街老鼠

估唔到2019年仲有真心膠咁弱智，佢似大陸五毛

都似

cc台唔意外

老作都要老作自己娶大陸妹仲吹話有一百期禮金
李嘉誠俾一千億俾先做禮物添呀
是但鳩up搵幾個分身刷回覆就當自己真係成功

自便啦白卡智障

講真 真香港人一定唔會反TL
反TL似新移民/五毛

走住黎屌

TL為反送中仆心仆命，同屋企鬧哂交
就算佢唱到譚詠麟咁我都照聽，更何況佢好條廢老咁多

條五毛玩分化比我地揭穿左老羞成怒

反tl嗰啲咩心態

一陣佢開funson叫wechat安安點搞

似啦 改埋啲弱智名

wechat安安
wechat佳佳
wechat樂樂
wechat盈盈

[1q]撚定係閪咸濕啲

笑撚死我 點解佢咁幽默

唔笑弱智了

ok

ching為個post帶來好多笑點
今時今日竟然仲有人唔識/反TL真係笑4

好掛住tl 希望你可以出多啲抗爭片

賓sir你又玩爛一件玩具

Sorry 乜水 個style好柒

push

唔係好能威？？覆機啦柒頭

幫推樓下

boa哥

賓爺

唔好推呢個人喇，等佢沉啦，好驚見到佢係熱門

笠水狗

牠諗緊辦法開funson

垃圾mk